你睇下你班仆街做咗啲咩

為咗睇ptgf竟然推到個mega app上第二

wtf.....